張劍虹: 「艱險我奮進，困乏我多情」、「公道自在人心」

【23:09】壹傳媒行政總裁張劍虹被扣留逾30小時後，獲准以10萬元保釋，離開秀茂坪警署。他感謝香港讀者血肉長城保衞《蘋果日報》，強調《蘋果日報》會繼續努力，直言「艱險我奮進，困乏我多情」、「公道自在人心」。張劍虹1983年畢業於中大新傳學院，而「艱險我奮進，困乏我多情」則出自新亞校歌，由身兼國學大師的首任院長錢穆所作。

錢穆專作扭曲歷史

唔怪之得毒果班友咁鍾意發大中華花癲

新亞新亞新亞

係，點扭曲法？

陳茂波當年都係咁講